新玩法 林鄭十點記招三重彩

bingo 太易玩
求求其其成張中晒

今次我地玩三重彩

1. 金紫荊
2. 國旗
3. 破壞狗竇
4. 佔路
5. 塞交通
6. 三罷
7. 破壞一國兩制
8. 支持警方執法

到底頭三樣講咩先呢

推

+
宵禁
戒嚴
成立獨立調查委員會(不包括警察)將來
將提請中央出動解放軍註守重要公共服務機構,交通設施,警隊繼續扑